手足各位借個位 唔好意思阻住你

手足各位借個位 唔好意思阻住你
望前看 想像世上只有想不通的人
沒有走不通的路 沒有絕望的處境
只會有處於絕望的人 鄭松泰

如果連大家都要放棄
香港還需說什麼未來
鄭松泰 何時跑步未必是最快
至少他從來都不後退

因為世上大概只 有我們是香港人
必須靠港人為大
要票投五號 鄭松泰鄭松泰泰博

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

收爺啦7頭 日日係到蟲泰蟲泰

邊間教會

同學各位找个位？

邊句唔啱音？

貓貓禮志正d

殘體狗？

你正d

近排大把經費使唔哂

佢中國人來

條香家產搞亂香港

佢臭家產

(())

ching越笑越大只

我笑到唔識毓

点解要梳

識唔識黃流民？

邊個黎